(HEHE) 咁又一日嘅秒回 43

做到死

YEAH YEAH~~

點解要返工？

咁搏為乜

係因為你窮呀Dnkh

啱

一齊俾心機啦

你唔洗返都得

新人留名

「我...我...」志訓緊咬著下唇，鼻尖微微發紅，眼眶泛起一絲水光，水汪汪的看著聖佑。
眼前的志訓令聖佑內心湧現一絲興奮，他不禁邪魅一笑，卻又硬生生將那情緒壓下，暫且按住內心那頭慾望的野獸。
聖佑淺笑著問：「你怎麼了？」
志訓輕皺眉頭，眼神向眼角處飄去，輕輕轉頭，緊咬著下唇一言不發的試圖逃離聖佑的視線，惟獨身軀依然在輕輕顫抖著。
聖佑柳眉一挑，俯身凝視著志訓，一隻手輕輕撫摸志訓的臉頰，另一隻手卻探向志訓那因為興奮而流出透明液體的慾望。
「嗯...」志訓緊咬著下唇想要憋著那情難自禁的聲音卻又不禁在嘴角間漏出輕聲低吟。

```